夾公仔群

覺得夾公仔好難
夾極都夾唔到
想清下你屋企D景品
呢到夾公仔群極對岩你

好多POKEMON毛公仔係屋企

邊到夾咁多
我成屋T記夾返黎D都已經送比人

個次去夾失晒控夾到停唔到

利申 某群谷友

自製山崩

放出去係咪真係有人買
你地通常賣幾錢隻

其實真係夾個價錢 賣唔出
一般賣返80-150不等
咁當然要睇返隻野受唔受歡迎啦
可能有D 放200以上

我都有3箱toreba放左係公司

我都有2箱親戚到

唔知點處理